如果國安法有追溯期,齊齊定實名舉報佢

由殖民地時代已鼓吹仇中仇共

推

上面龍門任擺
你死先都未到佢呀